油麻地梁顯利社區中心排長龍檢測 有市民排隊近2小時

政府要求最近曾到14間跳舞會所的人士，須於明天或之前完成強制檢測。在油麻地梁顯利社區中心，今早有不少市民排隊等候檢測，大排長龍。有曾經去過相關跳舞會所的市民說，排了近兩小時才能進入中心接受檢測，認為安排不方便。有市民批評中心人手不足，他趕著上班，不可能在現場等候數小時，只能領取樣本瓶回家留樣本，但明天要再交回中心，認為相關安排非常差。有市民說並非須強制檢測人士，但為求安心，到場接受檢測，認為安排方便。另外，政府今日起在荃灣、西貢及大埔設立流動採樣亭及樣本瓶派發點，鼓勵居民或自覺有較高感染風險人士接受新型冠狀病毒檢測。須接受強制檢測人士，於流動採樣亭或樣本瓶派發點接受檢測，亦將視作等同於社區檢測中心接受檢測。

2020-11-23 12:33:45

$5000

有5000確診金 俾我都衝啦